開始係地鐵airdrop收到對家文宣

對面都開始進化 大家要加油

十月二十日！！！

附上收到既圖

大家唔好掉以輕心
對家都想反攻架！

啱先收到